30幾歳對成熟有一個新嘅見解

是咁的，諗番20歳岩岩出黎番工，咩都唔識，成日比人屌、比老屎忽恰、比人屈，捱左6-7年，轉左幾份工，開始上位升職加人工，個段時間真係好黃金，見到同年紀嘅係去緊working holiday同追夢，真係好青春。
結果係去完working holiday嘅番番香港又係打番份牛工，追夢個堆成功嘅好似一個都無，我就因為工作有D成績，成就左我結婚生仔買樓買車買錶，個陣心諗個班人真係浪費左好多時間同幼稚，真係一朝得志，典型香港人。夢想早就掉左去垃圾桶。

最後而家30幾歳，邊諗到會經歷事業失敗，一沉不起。估唔到原來我都係一個避孕套比人用完即棄，然後比一D學歷高嘅後生仔取締，身體又無以前咁好，幾個月病一次。

而家諗諗下其實事業上有幾成功，其實都係好空虛，而家我已經有大有細，無得去working holiday，反而想去追夢，把握最後時間去成就自己。

原來最灑時間嘅可能係我。

真正嘅成熟原來係接受現實，承認自己有幾廢，最後把握自己長處，盡可能令自己繼續青春，可能我都會失敗，但係都無所謂，因為成功同失敗亦無可不可，重拾初心。

Sorry for 1999

每個人都只能用適合既方式去生活。
有時唔係你幻想係點就係點。
真係最緊要接受到自己係一個點樣既人，然後盡能力去享受自己既生活，羨慕人睇人都係無乜用。

手足邊行

三十幾歲學好打好個歲字先

設計

人生的意義

去質疑其它人既生活方式先係最唔成熟

三十幾，做設計，經歷過大風大浪
豁出去尋找夢想啦
無論港日台都有好多designer選擇左呢條路
designer 本身自己有好多武器，已經係優勢

加油

曾付出 幾多心跳
來換取一堆堆的發票
人值得 命中減少幾秒 多買一隻錶
秒速 捉得緊了
而皮膚竟偷偷鬆了
為何用到盡了 至知哪樣緊要

Add oil

係真. 你以為你對公司都算係重要, 重要意思唔係無可替代, 而係下個要做到去你個水準都要時間

點知, 你病一次, 你個位就冇左了, 你已經被取代了, 你咩NETWORK 咩CONNECTION都再冇用.

人生真係好化學

你起碼而家醒覺
知道當日為左係香港既大眾目標而睇唔起其他人既無知了
人地就算衰左都博盡無悔
不過你都未遲既
享受下咩叫生活的意義囉

為左人地眼中既成功去做, 就係on9
為左自己心中想做既野而搏盡, 就係青春

on9定青春真係一線之差
仲要係回望先會知, 當下你永遠無辦法去評價

拎得起要放得底
有時都會好懷念以前個段自由 出左國既時間
但有時環境現實令自由有左限制
回憶美好 夠充撐以後既生活痛苦 每每諗起都會係力量黎 巴打加油

人生有起有跌係正常
巴打有家室都仲可以去追夢都已經好過好多唔知自己每日生存為乜既人

巴打我都有同樣既顧慮，宜家有工作經驗，儲左筆錢想出國讀書，好彩既話就畢業後係果邊做野，但唔好彩返黎既話，到時已經20尾

呢行真心辛酸

你都識講自己都三十幾歲
咁大個人屋企有老婆仔女
就要認真面對同承擔而家遇到嘅問題
而唔係喺度自怨自艾話自己當初無去追夢後悔人生
無咗份工就天跌落嚟咁
做咗咁多年嘢我唔信搵份工真係咁難
如果你覺得你搵唔返之前咁嘅人工同職級就等如屈就
跟住唔去做嘅話
你學咩人講成熟的見解

唔理你做咩工...
呢個社會有錢叫成功，無錢叫失敗

你追夢都可以追到最後一步失敗左 乜都冇曬

“成熟”真係難聽過粗口

做設計 可上樓！
應該得室內設計/建築先可以

利申 又設計又做片 去埋wh 都係做自己個行

返到嚟就知 點做都好難上樓
追夢都係要食飯 除非你有父幹啦

賣左層樓 移民 過有平衡嘅生活
到時追乜都得